想知樣野 係咪人權法案通過就等於五大訴求

好多平時無出力既人 話等人權法案通過先
言下之意係搞左既活動就唔洗出
堆手足係condom?
我堅信最後香港人都係要靠自己的
同埋唔好再吹休息風..

香港人靠自己啦
口罩都唔戴
點學人抗爭

論和理非要有嘅覺悟

有無巴打出黎講清楚 以正視聽

其實mean咁講呢場運動成功真係得呢條法案過咗嚟迫班共狗妥協 法案過咗都冇用嘅話就真係無計

你無攬炒既決心 我勸你唔洗再出
香港係共產黨管治下無可能有民主
依個法案實際用途都係用黎攬炒 共產黨大把棄子 制裁唔完

我又唔覺得會即刻追究到班狗
堆友被人制裁完 都唔等於義士沉冤得雪 同埋釋放義士..

.

傻豬嚟
連豬話人權法一通過，二千幾個手足即刻冇條件釋放，港共官員即判死刑⋯⋯你唔知咩
所以乜都唔洗再做再行再裝修再五大訴求
美國佬救全家

所以攪炒先至係香港而家用得嘅唯一方法 因為過咗都無用就香港就係咁先

好撚過左 班香港人就當贏左 雨革翻版
香港人脾性 就係有d咩發生 果個moment會嬲會做野
但係就好快回復原型

理性討論 我地要做既野係休息一排先？

推

入黎話你聽點解唔好叫六大訴求